Year 2019, Thanksgiving Day, 28 Nov

請香港人出晒嚟瘋狂慶祝

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬